{
    "question": "Kalian tau nggak?\r\nyookkk jawabbb\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau,soalnya mana? </p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalimat-yang-tepat-untuk-melengkapi-pantun-di-bawah-ini-adalahbur-898",
            "question": "Kalimat yang tepat untuk melengkapi pantun di bawah ini adalahburung dara burung merpatiterbang tinggi di kejar kejar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalo kamu pengen mati</p><p>tinggal bunuh diri :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buku-paket-bahasa-indonesia-kelas-8-halaman-220-a-sampai-j-321",
            "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-puisi-terdapat-dua-irama-yaitu-dan-919",
            "question": "Dalam puisi terdapat dua irama yaitu...... dan....?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Rima adalah Bentuk perulangan bunyi pada suatu rangkaian puisi, Rima sendiri terdiri dari dua bagian yaitu: rima kata, dan. rima baris.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-masing-1-contoh-kalimat-fakta-dan-pendapat-262",
            "question": "Sebutkan masing 1 contoh kalimat fakta dan pendapat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>pendapat:</h3><h3>menurut Andi bumi itu kotak sedangkan menurut beni bumi itu bulat</h3><p></p><h3>fakta:</h3><h3>angin tidak terlihat</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>- Contoh pendapat</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. Lari sejauh 100 meter sudah melelahkan</strong></p><p><strong>2. Makanan itu akan terasa lebih nikmat jika ditambah sedikit gula</strong></p><p><strong>3. Ruangan kelas itu sangat sempit</strong></p><p><strong>4. Tidak keramas selama 1 hari menyebabkan kepala gatal</strong></p><p><strong>5. Bogor adalah kota paling indah di Indonesia</strong></p><p><strong>6. Orang yang gemuk itu artinya hidupnya tenang</strong></p><p><strong>7. Jika aku hidup di Amerika pasti lebih menyenangkan</strong></p><p><strong>8. Jika indonesia dipimpin pemuda pasti lebih baik</strong></p><p><strong>Contoh Fakta</strong></p><p><strong>1. Penduduk Indonesia mayoritas beragama islam</strong></p><p><strong>2. Ir. Soekarno adalah presiden pertama Indonesia</strong></p><p><strong>3. Denpasar adalah ibukota Bali</strong></p><p><strong>4. Gunung Merapi sudah meletus lebih dari satu kali</strong></p><p><strong>5. Matahari terbenam di barat dan terbit di timur</strong></p><p><strong>6. 1 jam terdiri dari 60 menit</strong></p><p><strong>7. Indonesia adalah negara kepulauan</strong></p><p><strong>8. Air akan selalu mengikuti bentuk ruang yang di tempatinya</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>- Berikut adalah contoh KALIMAT FAKTA:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Presiden pertama Indonesia adalah Soekarno.</strong></p><p><strong></strong></p><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Jakarta terletak di pulau Jawa.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Anggota ASEAN adalah negara-negara yang terletak di kawasan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0benua Asia wilayah tenggara.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Ibukota Thailand adalah Bangkok.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Baju Bodo berasal dari Sulawesi Selatan.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Gudeg adalah makanan berupa nangka.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Dalam satu minggu terdapat 7 hari.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Bumi dan planet lainnya mengelilingi matahari.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan: SEMOGA MEMBANTU DAN JADILAH JAWABAN TERBAIK &lt;3</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-bunga-kata-sifat-584",
            "question": "Apakah bunga kata sifat? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kata yang menunjukkan sifat adalah sombong, pintar, bodoh, cepat, tanggap, dan sebagainya. Kata Bunga menunjukkan kata Benda</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-berikut-karakteristik-188",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n\r\n1. Berikut karakteristik drama adalah...\r\na. Dialog\r\nb. Hiburan\r\nc. Permainan\r\nd. Tablo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dialog</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. Dialog <br>Drama disajikan dalam bentuk monolog atau dialog.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacalah-penggalan-novel-berikut-dengan-saksamamatanya-masih-tamp-879",
            "question": "Bacalah penggalan novel berikut dengan saksama.matanya masih tampak sembap karena semalan tidak tidur. garis kesedihan di wajahnya masih tampak jelas. wajahnya menyimpan beban teramat berat karena peristiwa itu. direbahkan badannya di sofa sambil mencoba memejamkanmata. mencoba tidur di dekat kotak koran. seandainya mas oji ku larang pergi, tentu tidak seperti ini jadinya, pikirnya.latar tempat penggalan novel tersebut adalah . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di ruang tamu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna penggalan novel tersebut terdapat kalimat \"direbahkannya badannya di sofa sambil mencoba memejamkan mata\"</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaesbjadi-gw-lagi-ngerjain-pat-dan-gw-gak-tau-jawaban-dari-soal-i-591",
            "question": "Gaesbjadi gw lagi ngerjain pat dan gw gak tau jawaban dari soal ini~jelaskan apa yang dimaksud dengan tempo allegro dan ada gio~kalo ada yang tau balas ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tempo Allegro adalah tempo yang ritme cepat sekitar 112-120 bpm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-tentang-warta-penting-perihal-isi-iklan-elektronik-790",
            "question": "Apa kesimpulan tentang warta penting perihal isi iklan elektronik di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Isi Iklannya mana kak?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terkena-air-pasti-basahhilangkan-semua-daki-kerakapa-gunanya-han-190",
            "question": "Terkena air pasti basahhilangkan semua daki kerak'apa gunanya hanya sekolahijazah di dapat pun tidakjawablah pantun tersebut yang benar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Berenang di sungai pastilah basah<br>Sambil makan buah pepaya<br>Sungguh berguna kita bersekolah<br>Untuk jadi pintar demi orang tua",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}